# Dramatical Murder 2014 - Czech subtitles
České titulky ke speciálové epizodě S00E01 - Data_xx_Transitory.  
Titulky jsou načasovány na release od Philosophy-raws.
## Licence
 <p xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/"><a property="dct:title" rel="cc:attributionURL" href="https://gitlab.com/Vitix1/dramatical-murder-2014-czech-subtitles">Dramatical Murder 2014 - Czech subtitles</a> by <a rel="cc:attributionURL dct:creator" property="cc:attributionName" href="https://gitlab.com/Vitix1">Vít Morávek(Vitix1)</a> is licensed under <a href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/?ref=chooser-v1" target="_blank" rel="license noopener noreferrer" style="display:inline-block;">CC BY-NC-SA 4.0<img style="height:22px!important;margin-left:3px;vertical-align:text-bottom;" src="https://mirrors.creativecommons.org/presskit/icons/cc.svg?ref=chooser-v1"><img style="height:22px!important;margin-left:3px;vertical-align:text-bottom;" src="https://mirrors.creativecommons.org/presskit/icons/by.svg?ref=chooser-v1"><img style="height:22px!important;margin-left:3px;vertical-align:text-bottom;" src="https://mirrors.creativecommons.org/presskit/icons/nc.svg?ref=chooser-v1"><img style="height:22px!important;margin-left:3px;vertical-align:text-bottom;" src="https://mirrors.creativecommons.org/presskit/icons/sa.svg?ref=chooser-v1"></a></p> 
